之前補領過身份證，唔見咗新個張得舊個張，換成人身份證可唔可以照換？

如題求救

如果係換18歲身分證就直接去人事登記處度報失，舊個張已經報失唔好攞出黎

直接同佢講唔見咗身份證 唔使俾補領費